Wanneer, na onderzoek van de moeder, in wiens gelaat en gedrag ze vond al snel enige gelijkenis met Mr. Darcy, ze richtte haar blik op de Dochter, ze had zich bijna bij de verbazing van Maria bij haar gevoegd zo dun en zo klein zijn.
